990萬買到市區4房 半新樓仲要有海景

990萬買到市區4房 半新樓仲要有海景
18:45 2021/04/07

"......南昌一號中層A室，向西南望海景，4房間隔，實用面積約595平方呎。黃偉峯稱，單位以1,180萬元放盤約1個月後獲區內客接洽，議價後減價190萬元，以約990萬元成交，實用呎價約16,639元......"

位處市區，樓齡1年多，4房又有海景，距離港鐵站步程7-8分鐘，抵買!

595呎4房

龕位黎

樓下仲精彩

595呎點開4房？ 得一個廁所？

D 房細到呢

上窗台訓會好少少

笑死

開放式廚房不了

好多4呎床都擺唔到

樓下出門會有人say hi野

其實你當佢3房用（房2當係主人房衣帽間）就ok啦，相近開則嘅大西北半新樓都起碼850起跳啦，相比之下其實幾合理